「集思廣益」有咩方法可以提神？

明明夠訓但成日都唔夠精神
番學成日恰眼訓上唔到堂溫唔到書
試過食airwaves個啲香口膠提神
但係咀嚼到一半都恰著左

大家有咩方法可以提神？
唔通真係每日飲咖啡？
擔心會依賴

放假個時 好似平日鐘數起身 最多遲一粒鐘起身 晏就2點30至3點訓陣晏就覺

引錐自刺其股

一眼訓就飲2L水

nicotine

我就係exactly咁樣 但係都覺得眼訓

邊可能一次飲到咁多水

習慣每日做運動

忙到一個星期跑一次步已經好好

睡前一推

長期袋住啲人攞嚟通鼻塞 薄荷味嗰支野
眼瞓嘅時候攞出黎索兩索

可以一試

懸樑刺股